[
  { "id": 1, "question": "오리가 얼면?", "answer": "언덕" },
  {
    "id": 2,
    "question": "딸기가 직장을 잃으면?",
    "answer": "딸기시럽 (딸기실업)"
  },
  { "id": 3, "question": "세상에서 가장 억울한 도형은?", "answer": "원통" },
  { "id": 4, "question": "우유가 넘어지면?", "answer": "아야" },
  { "id": 5, "question": "아몬드가 죽으면?", "answer": "다이아몬드" },
  { "id": 6, "question": "소가 죽으면?", "answer": "다이소" },
  { "id": 7, "question": "깨가 죽으면?", "answer": "주근깨" },
  { "id": 8, "question": "토끼가 쓰는 빗은?", "answer": "래빗" },
  { "id": 9, "question": "세상에서 가장 쉬운 숫자는?", "answer": "190,000" },
  { "id": 10, "question": "비가 1시간 동안 내리면?", "answer": "추적 60분" },
  {
    "id": 11,
    "question": "바늘만 가지고 다니는 사람은?",
    "answer": "실 없는 사람"
  },
  { "id": 12, "question": "콩 한알은 영어로?", "answer": "원빈" },
  { "id": 13, "question": "햄버거 색깔은?", "answer": "버건디" },
  { "id": 14, "question": "토끼가 강한 이유는?", "answer": "깡과 총이 있어서" },
  { "id": 15, "question": "정의로운 month는?", "answer": "악토벌" },
  { "id": 16, "question": "항상 미안한 동물은?", "answer": "오 소리" },
  { "id": 17, "question": "가장 인기 있는 벌레는?", "answer": "스타벅스" },
  { "id": 18, "question": "둘리가 다니는 고등학교는?", "answer": "빙하타고" },
  { "id": 19, "question": "삶은?", "answer": "계란" },
  { "id": 20, "question": "이별은?", "answer": "지구" },
  {
    "id": 21,
    "question": "11월에 뱀이랑 벌이 없는 이유는?",
    "answer": "노뱀벌"
  },
  { "id": 22, "question": "미소의 반대말은?", "answer": "당기소" },
  { "id": 23, "question": "모래가 울면?", "answer": "흙흙" },
  { "id": 24, "question": "얼음이 죽으면?", "answer": "다이빙" },
  { "id": 25, "question": "사과가 웃으면?", "answer": "풋사과" },
  { "id": 26, "question": "칼이 정색하면?", "answer": "검정색" },
  { "id": 27, "question": "바나나가 웃으면?", "answer": "바나나킥" },
  { "id": 28, "question": "차가 울면?", "answer": "잉카" },
  { "id": 29, "question": "무가 울면?", "answer": "무뚝뚝" },
  {
    "id": 30,
    "question": "거북이가 소화제를 먹는 이유는?",
    "answer": "속이 거북해서"
  },
  { "id": 31, "question": "피자가 놀라면?", "answer": "피자헛" },
  { "id": 32, "question": "침묵을 영어로 하면?", "answer": "노말" },
  { "id": 33, "question": "가장 폭력적인 동물은?", "answer": "팬다" },
  { "id": 34, "question": "독재를 다섯 글자로?", "answer": "나홀로지배" },
  { "id": 35, "question": "항상 속는 것은?", "answer": "소금" },
  { "id": 36, "question": "스님이 못 가는 대학교는?", "answer": "중앙대" },
  { "id": 37, "question": "소가 이기면?", "answer": "우승" },
  { "id": 38, "question": "용이 놀라면?", "answer": "띠용" },
  { "id": 39, "question": "다정함의 반대말은?", "answer": "선택장애" },
  { "id": 40, "question": "아이 추우의 반대말은?", "answer": "어른 더워" },
  { "id": 41, "question": "문제투성이인 것은?", "answer": "시험지" },
  { "id": 42, "question": "소가 노래하면?", "answer": "소송" },
  { "id": 43, "question": "자가용의 반대말은?", "answer": "커용" },
  { "id": 44, "question": "달에서 쓰는 언어는?", "answer": "문어" },
  { "id": 45, "question": "돌잔치를 영어로?", "answer": "락페스티벌" },
  { "id": 46, "question": "말이 화가 나면?", "answer": "마리화나" },
  { "id": 47, "question": "오이가 무를 치면?", "answer": "오이무침" },
  {
    "id": 48,
    "question": "있을 수도 있고 없을 수도 있는 섬은?",
    "answer": "아마도"
  },
  { "id": 49, "question": "논리적인 사람이 총을 쏘면?", "answer": "타당 타당" },
  { "id": 50, "question": "물고기가 싫어하는 물은?", "answer": "그물" },
  { "id": 51, "question": "해가 울면?", "answer": "해운대" },
  { "id": 52, "question": "선생님이 좋아하는 피자는?", "answer": "책피자" },
  {
    "id": 53,
    "question": "다이어리를 쓰면 빨리 죽는 이유는?",
    "answer": "Die Early"
  },
  { "id": 54, "question": "개가 벽을 보고 영어로 한 말은?", "answer": "월월" },
  { "id": 55, "question": "미국에 비가 내리면?", "answer": "USB" },
  {
    "id": 56,
    "question": "왕이 궁에 들어가기 싫을 때 하는 말은?",
    "answer": "궁시렁궁시렁"
  },
  { "id": 57, "question": "소금의 유통기한은?", "answer": "천일염" },
  { "id": 58, "question": "커플이 좋아하는 곤충은?", "answer": "잠자리" },
  { "id": 59, "question": "왕이 담배를 피우면?", "answer": "스모킹" },
  { "id": 60, "question": "왕이 넘어지면?", "answer": "킹콩" },
  { "id": 61, "question": "길을 가다 나무 줍으면?", "answer": "우드득" },
  { "id": 62, "question": "길을 가다 음식 줍으면?", "answer": "푸드득" },
  {
    "id": 63,
    "question": "세상에서 가장 뜨거운 전화는?",
    "answer": "화상전화"
  },
  { "id": 64, "question": "프랑스에서 라면 먹으면?", "answer": "다 불었음" },
  { "id": 65, "question": "UFO의 약자는?", "answer": "UFO가 약자다" },
  { "id": 66, "question": "차도가 없는 나라는?", "answer": "인도" },
  { "id": 67, "question": "병아리가 잘 먹는 약은?", "answer": "삐약" },
  { "id": 68, "question": "텔레토비에서 뽀 떠나면?", "answer": "뽀빠이" },
  { "id": 69, "question": "추장보다 높은 사람은?", "answer": "고추장" },
  { "id": 70, "question": "푸가 여러 마리 있으면?", "answer": "푸들" },
  {
    "id": 71,
    "question": "고기 먹을 때마다 따라오는 개는?",
    "answer": "이쑤시개"
  },
  { "id": 72, "question": "이상한 사람들만 가는 곳은?", "answer": "치과" },
  { "id": 73, "question": "신이 버스에서 내리면?", "answer": "신내림" },
  { "id": 74, "question": "아이 넷이면?", "answer": "아이구" },
  { "id": 75, "question": "강아지가 사람 가르치면?", "answer": "개인지도" },
  { "id": 76, "question": "꿀 좋아하는 동물은?", "answer": "돼지" },
  {
    "id": 77,
    "question": "세상에서 가장 착한 사자는?",
    "answer": "자원봉사자"
  },
  { "id": 78, "question": "왕과 작별 인사?", "answer": "바이킹" },
  { "id": 79, "question": "왕이 꿈틀하면?", "answer": "킹콩" },
  { "id": 80, "question": "땅값 싼 동네?", "answer": "일원동" },
  { "id": 81, "question": "왕이 주차하면?", "answer": "파킹" },
  { "id": 82, "question": "전주비빔밥 반대말은?", "answer": "다음주비빔밥" },
  {
    "id": 83,
    "question": "왕이 담배를 피우면?",
    "answer": "스모킹"
  },
  { "id": 84, "question": "세상에서 가장 긴 음식은?", "answer": "참기름" },
  { "id": 85, "question": "서울에서 추우면?", "answer": "서울시립대" },
  {
    "id": 86,
    "question": "도서관서 음료 원샷하는 이유는?",
    "answer": "반입금지라서"
  },
  { "id": 87, "question": "호랑이 새차 뽑고 하는 말?", "answer": "타이거" },
  { "id": 88, "question": "왕이 인사하면?", "answer": "하이킹" },
  { "id": 89, "question": "열두 달 중 뱀과 벌 없는 달?", "answer": "노뱀벌" },
  { "id": 90, "question": "스님이 택시타고 한 말은?", "answer": "절로가" },
  { "id": 91, "question": "유부남 무서워하는 치킨?", "answer": "마늘치킨" },
  { "id": 92, "question": "고등학생이 싫어하는 나무는?", "answer": "야자나무" },
  {
    "id": 93,
    "question": "덜 뚱뚱한 사람들이 사는 동네는?",
    "answer": "반포동"
  },
  { "id": 94, "question": "땅은 어떻게 울지?", "answer": "흙흙" },
  { "id": 95, "question": "서울에 사는 거지 이름은?", "answer": "설거지" },
  { "id": 96, "question": "가장 가난한 왕은?", "answer": "최저임금" },
  { "id": 97, "question": "덜 자란 옥수수 세 글자로?", "answer": "아이콘" },
  { "id": 98, "question": "총을 대충 쏘면?", "answer": "설렁탕" },
  {
    "id": 99,
    "question": "우주인들이 술 마시는 곳은?",
    "answer": "스페이스바"
  },
  { "id": 100, "question": "미국에서 비 오면?", "answer": "USB" }
]
